International sanctions of for Judge Ng Chung-yee?

bad and short template, hope that netizens can give more comprehensive and informative templates in the comments. Template to Inter-Parliamentary Alliance on China
sorry for 1999, poor English and poor translation

to info@ipac.global
Dear Sir/Madam,

Recently, Judge Ng Chung-yee ruled a teacher (probably) involved in the protests in Hong Kong to be guilty of charges of 'assaulting the police'.

It is evident that Judge Ng made unreasonable and even outrageous statements and assumptions about the case.

Chinese reporting:

English reporting:
(note that SCMP has been owned by Alibaba now, so take the words with a pinch of salt, just to state the facts and give proof on my claims)

A Chinese summary of the horrible statements made in the court ruling:

From these news articles, it was found that the judge whole-heartedly trusted the HK policemen's claims, while dismissing the more than reasonable doubt of the defendant.

To give just some examples,the judge proposed that the 3 policemen should be trusted as their witness testimonies were different in terms of their accounts of the events. The judge viewed that the 'attitude reflected by the teacher's eyes' (not a good translation, but hard to translate 眼神) and the fact that the teacher referred to each of the policemen with their numbers reflected that the defendant 'hates the police'. The judge did not accept the defendant's rebuttal that the police attempted to throw him off the bridge into the sea, nor did the judge take into account the shocking police brutality leading to the defendant's injuries and possibly the so-called attack on the policemen.

It puzzles me why the police testimonies would still be accepted under this case, and the defendant (a victim of the police terrorism) would be under such a heavy and flagrant bias!

I hope that Judge Ng Chung-yee would face international sanctions for her crazy verdict. Thank you!

Yours faithfully,
(type your name here)

should be sanctioned
shame on her